名叫"PAGPAG"垃圾炸雞 -- 馬尼拉窮人的另類"美食"

睇完先知原來依個世界有人食依D生存

人就係呢個世界最邪惡既生物
就算呢個世界有鬼都好
我怕人多過怕鬼

食白飯 加汁 會唔會好d

好撚慘
我寧願用支那一半人口去換呢D人溫飽